抵制舔共名單

聽講有巴打幫手整緊app，不妨睇吓台灣人整理嘅資料啦
[url]https1TmehMvXS5pKficVqxOV-cssj3fq0JIl3egYGHBDOIgY/htmlview?usp=sharing&fbclid=IwAR3fRThW_kPffsWdF5i34Pi7NV7lPk7k9giu2yqyf45mnneNNoh-7p-KqMo&sle=true#[/url]